<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>AgilerCoach on PXLWRK</title>
    <link>https://pxlwrk.de/tags/agilercoach/</link>
    <description>Recent content in AgilerCoach on PXLWRK</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Jun 2022 22:17:08 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://pxlwrk.de/tags/agilercoach/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Zukunft beginnt im Kopf. Und manchmal mit einem Baustein.</title>
      <link>https://pxlwrk.de/talks/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 22:17:08 +0200</pubDate>
      <guid>https://pxlwrk.de/talks/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ich bin André. Diplomierter Informatiker, CTO in der Bundesverwaltung, agiler Coach in Ausbildung und Gründer von &lt;strong&gt;PXLWRK&lt;/strong&gt;. Ich liebe es, komplexe Themen verständlich zu machen und Menschen für Veränderung zu begeistern.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;In meinen Vorträgen geht es um mehr als Buzzwords. Ich spreche über echte Transformation. Darüber, wie digitale Kultur entsteht. Wie wir in Organisationen nicht nur Technik, sondern Haltung verändern. Und warum spielerisches Denken oft der Schlüssel zu nachhaltigem Wandel ist.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>https://pxlwrk.de/ueber/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 20:32:24 +0200</pubDate>
      <guid>https://pxlwrk.de/ueber/</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://pxlwrk.de/images/geier_beige.jpg&#34;  alt=&#34;Profil Andre Geier&#34;  class=&#34;center&#34;  style=&#34;border-radius: 50%; width: 25%&#34;  /&gt;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;p&gt;Hi, ich bin André, Gründer von &lt;strong&gt;PXLWRK&lt;/strong&gt;, Agiler Coach in Ausbildung, leidenschaftlicher Workshop-Host, Speaker und diplomierter Informatiker mit einem Herz für Mensch und die öffentliche Verwaltung.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mein Weg führte mich vom Netzwerkforensiker beim LKA über die IT-Leitung in der Bundesverwaltung bis zur herausfordernden Position als CTO im Bundeswirtschaftsministerium. Heute begleite ich Menschen und Organisationen dabei, Komplexität greifbar zu machen mit Coaching, klarer Kommunikation und einem kreativen Werkzeugkasten, der unter anderem Serious Play, agile Methoden und realistische Perspektiven vereint.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
