<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PXLWRK</title>
    <link>https://pxlwrk.de/</link>
    <description>Recent content on PXLWRK</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Jun 2022 22:18:09 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://pxlwrk.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://pxlwrk.de/imprint/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 22:18:09 +0200</pubDate>
      <guid>https://pxlwrk.de/imprint/</guid>
      <description>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Angaben gem. § 5 TMG:&lt;/strong&gt;&#xA;Dipl.-Inform. André Geier //&#xA;Blumenthalstr. 15 //&#xA;12103 Berlin&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Kontaktaufnahme:&lt;/strong&gt;&#xA;Telefon: +49 30 28455709 //&#xA;E-Mail: &lt;a href=&#34;mailto:hallo@pxlwrk.de&#34;&gt;hallo@pxlwrk.de&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;haftungsausschluss--disclaimer&#34;&gt;Haftungsausschluss – Disclaimer&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Haftung für Inhalte&lt;/strong&gt;&#xA;Alle Inhalte unseres Internetauftritts wurden mit größter Sorgfalt und nach bestem Gewissen erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich. Nach §§ 8 bis 10 TMG sind wir als Diensteanbieter jedoch nicht verpflichtet, übermittelte oder gespeicherte fremde Informationen zu überwachen oder nach Umständen zu forschen, die auf eine rechtswidrige Tätigkeit hinweisen. Verpflichtungen zur Entfernung oder Sperrung der Nutzung von Informationen nach den allgemeinen Gesetzen bleiben hiervon unberührt.&#xA;Eine diesbezügliche Haftung ist jedoch erst ab dem Zeitpunkt der Kenntniserlangung einer konkreten Rechtsverletzung möglich. Bei Bekanntwerden von den o.g. Rechtsverletzungen werden wir diese Inhalte unverzüglich entfernen.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Zukunft beginnt im Kopf. Und manchmal mit einem Baustein.</title>
      <link>https://pxlwrk.de/talks/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 22:17:08 +0200</pubDate>
      <guid>https://pxlwrk.de/talks/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Ich bin André. Diplomierter Informatiker, CTO in der Bundesverwaltung, agiler Coach in Ausbildung und Gründer von &lt;strong&gt;PXLWRK&lt;/strong&gt;. Ich liebe es, komplexe Themen verständlich zu machen und Menschen für Veränderung zu begeistern.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;In meinen Vorträgen geht es um mehr als Buzzwords. Ich spreche über echte Transformation. Darüber, wie digitale Kultur entsteht. Wie wir in Organisationen nicht nur Technik, sondern Haltung verändern. Und warum spielerisches Denken oft der Schlüssel zu nachhaltigem Wandel ist.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Was du mit PXLWRK bekommst</title>
      <link>https://pxlwrk.de/spielraum/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 23:41:29 +0200</pubDate>
      <guid>https://pxlwrk.de/spielraum/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Bei &lt;strong&gt;PXLWRK&lt;/strong&gt; dreht sich alles um Klarheit, Kreativität und echte Zusammenarbeit. Ich unterstütze Teams und Organisationen dabei, Zukunft aktiv zu gestalten. Mit maßgeschneiderten Formaten, die wirken.&lt;/p&gt;&#xA;&#xA;    &lt;img src=&#34;https://pxlwrk.de/images/lsp.jpg&#34;  alt=&#34;Workshop mit LSP&#34;  class=&#34;center&#34;  style=&#34;border-radius: 8px;&#34;  /&gt;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;h2 id=&#34;1-workshops-und-teamformate&#34;&gt;1. &lt;strong&gt;Workshops und Teamformate&lt;/strong&gt;&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Spielend denken, gemeinsam handeln&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Ich konzipiere und moderiere individuelle Workshops mit klarem Fokus:&#xA;für neue Perspektiven, bessere Entscheidungen und wirksame Zusammenarbeit.&#xA;Mit agilen Methoden und visuellem Denken entstehen Lösungen, die greifbar und nachhaltig sind.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Typische Themen:&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Über mich</title>
      <link>https://pxlwrk.de/ueber/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 20:32:24 +0200</pubDate>
      <guid>https://pxlwrk.de/ueber/</guid>
      <description>&lt;img src=&#34;https://pxlwrk.de/images/geier_beige.jpg&#34;  alt=&#34;Profil Andre Geier&#34;  class=&#34;center&#34;  style=&#34;border-radius: 50%; width: 25%&#34;  /&gt;&#xA;&#xA;&#xA;&lt;p&gt;Hi, ich bin André, Gründer von &lt;strong&gt;PXLWRK&lt;/strong&gt;, Agiler Coach in Ausbildung, leidenschaftlicher Workshop-Host, Speaker und diplomierter Informatiker mit einem Herz für Mensch und die öffentliche Verwaltung.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Mein Weg führte mich vom Netzwerkforensiker beim LKA über die IT-Leitung in der Bundesverwaltung bis zur herausfordernden Position als CTO im Bundeswirtschaftsministerium. Heute begleite ich Menschen und Organisationen dabei, Komplexität greifbar zu machen mit Coaching, klarer Kommunikation und einem kreativen Werkzeugkasten, der unter anderem Serious Play, agile Methoden und realistische Perspektiven vereint.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
