<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>PXLWRK</title>
    <link>https://pxlwrk.de/</link>
    <description>Recent content on PXLWRK</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-de</language>
    <copyright>&lt;a href=&#34;https://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/&#34; target=&#34;_blank&#34; rel=&#34;noopener&#34;&gt;CC BY-NC 4.0&lt;/a&gt;</copyright>
    <lastBuildDate>Thu, 30 Jun 2022 22:17:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://pxlwrk.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Impressum</title>
      <link>https://pxlwrk.de/imprint/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 22:18:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pxlwrk.de/imprint/</guid>
      <description>Angaben gem. § 5 TMG: Dipl.-Inform. André Geier // Blumenthalstr. 15 // 12103 Berlin
Kontaktaufnahme: Telefon: +49 30 28455709 // E-Mail: hallo@pxlwrk.de
Haftungsausschluss – Disclaimer Haftung für Inhalte Alle Inhalte unseres Internetauftritts wurden mit größter Sorgfalt und nach bestem Gewissen erstellt. Für die Richtigkeit, Vollständigkeit und Aktualität der Inhalte können wir jedoch keine Gewähr übernehmen. Als Diensteanbieter sind wir gemäß § 7 Abs.1 TMG für eigene Inhalte auf diesen Seiten nach den allgemeinen Gesetzen verantwortlich.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ein breites Leistungsspektrum wartet auf Sie.</title>
      <link>https://pxlwrk.de/solutions/</link>
      <pubDate>Thu, 30 Jun 2022 22:17:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pxlwrk.de/solutions/</guid>
      <description>Ob globales Unternehmen oder Start-Up, wir bieten unsere Leistungen den Menschen an, die sie auch benötigen. Wir haben keine Berührungsängste und sprechen mit Top-Managern und Einzelkämpfern.
Beratung Sie haben eine konkrete Herausforderung? Wir gehen mit Ihnen mögliche Lösungsansätze durch und diskutieren gemeinsam mit den jeweiligen Ansprechpartnern, wie wir die gestellten Ziele erreichen können. Anschließend erstellen wir gern ein passendes Konzept.
Konzeption Papier ist geduldig. Unsere Konzepte geben Ihnen aber einen konkreten Fahrplan, um Ihre Herausforderungen anzugehen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Wir finden digitale Lösungen für Ihre Herausforderungen.</title>
      <link>https://pxlwrk.de/develop/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 23:41:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pxlwrk.de/develop/</guid>
      <description>Wir verstehen uns als Agentur für sensitive Digitalisierung. Zuerst steht der Mensch im Mittelpunkt und nicht die Technik. Aber auch nicht alle Herausforderungen lassen sich durch Technik überwinden.
Wir beraten Lassen Sie uns ins Gespräch kommen. Wir hören Ihnen zu und versuchen gemeinsam mit Ihnen nach einem geeigneten Weg für Ihre Anforderungen zu finden. Gern erarbeiten wir zusammen Digitalisierungsprojekte und begleiten Sie auf dem Transformationsprozess. Vereinbaren Sie direkt einen Termin mit uns.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Die Besten Lösungen entstehen im Herzen von Berlin.</title>
      <link>https://pxlwrk.de/we/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Jun 2022 20:32:24 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://pxlwrk.de/we/</guid>
      <description>Hier schlägt der digitale Puls. Seit über 30 Jahren verfolgen wir die Tech- und Startup Szene in der Stadt und fühlen uns nach wie vor eng verbunden. Dabei versuchen wir immer, ein Stück mitzugestalten und unseren Fußabdruck zu hinterlassen.
Nicht einer unter vielen. Wir bieten nicht die eine Lösung für alles an, die gibt es nicht. Viel mehr gehen wir auf Ihre Bedürfnisse ein und hören zu. In den meisten Fällen werden bereits in den ersten Gesprächen viele Themen anders bewertet.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
